［改詞］重填Do you hear the people sing 2019七一唱？

舊版有兩個版本
有幾個問題：
1. qiu口，唔易記
2. 左味濃，氣勢差D

我想update返抗爭嘅部分，出返多少少原曲有對抗嘅氣勢，同埋突顯返今次和勇合一嘅感覺
同埋，用多少少重覆嘅部分，用字簡單D，再用d頂真字，前文後有理有關系D，等大家易記易唱D

拋磚如下：

聽吧人民在發聲
高歌正義和自由
不可再沉默壓抑 不再孤獨去認命放手

看吧人民在挽手
堅守正義和自由
今天我們未放手 拒絕壓逼 受夠

無窮霸道權力 壓力脫力 打擊我的心
亦每天每步 抗爭捍衛 不要未來被困
全民捍衛城市 同行世代同創歷史

推

邊間教會
而且1999唔知你up乜鳩